[{"question": "https://www.zhihu.com/question/40094762", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40094762/answer/151980760", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8d85\u8d8a\u65f6\u4ee3\u5ba1\u7f8e\u7684\u4f5c\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27113899", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27113899/answer/152086763", "content": "\n\u300c\u9ed1\u754c\u300d\u662f\u4ec0\u4e48?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40187034", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40187034/answer/152063306", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u975e\u5e38\u6210\u529f\u7684\u521b\u4e1a\u8005\u5f88\u5c11\u51fa\u81ea\u5bd2\u95e8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57169156", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57169156/answer/151949682", "content": "\n\u73b0\u5728\u7684\u592e\u89c6 3\u00b715 \u665a\u4f1a\u662f\u5426\u5df2\u4e27\u5931\u5176\u516c\u4fe1\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31436229", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31436229/answer/146821451", "content": "\n\u89c1\u5230\u7591\u4f3c\u88ab\u62d0\u5356\u513f\u7ae5\uff0c\u8be5\u5982\u4f55\u5e94\u5bf9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56106492", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56106492/answer/152038147", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u6709\u4e00\u6218\u5fb7\u56fd\u8457\u540d\u5766\u514b\u8c22\u5c14\u66fc\u5c04\u901f350\u53d1\u91cd56\u5428\u8fd9\u6837\u7684\u795e\u5267\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56997296", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56997296/answer/151761247", "content": "\n\u666e\u901a\u4eba\u662f\u5426\u53ef\u80fd\u6bd4\u653f\u5e9c\u9ad8\u5c42\u66f4\u806a\u660e\u3001\u6216\u662f\u770b\u5f85\u95ee\u9898\u66f4\u6df1\u523b\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57136684", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57136684/answer/152025736", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5171\u9752\u56e2\u4e2d\u592e\u5ba3\u4f20\u90e8\u53d1\u89c6\u9891\u652f\u6301\u6556\u5382\u957f\u63ed\u9732\u6e38\u65cf\u7f51\u7edc\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35104273", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35104273/answer/151484952", "content": "\n\u7ed9\u4f60\u4e00\u5f20\u7eb8\u4f60\u80fd\u505a\u4e9b\u4ec0\u4e48 ?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47883186", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47883186/answer/151959866", "content": "\n\u96f6\u57fa\u7840\u5982\u4f55\u5b66\u722c\u866b\u6280\u672f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57230745", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57230745/answer/152082215", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u73e0\u6c5f\u9891\u9053\u300a\u6cd5\u6848\u8ffd\u8e2a\u300b\u8282\u76ee\u57283\u670817\u65e5\u64ad\u51fa\u300a\u8001\u56de\u5927\u6218\u70b8\u5f39\u661f\u300b\u65f6\uff0c\u64ad\u5230\u4e00\u534a\u65f6\u8282\u76ee\u88ab\u64a4\u9500\u9ed1\u5c4f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57153675", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57153675/answer/151982275", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 3\u00b715 \u665a\u4f1a\u58f0\u79f0\u65e0\u5370\u826f\u54c1\u9500\u552e\u65e5\u672c\u8f90\u5c04\u533a\u98df\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52004901", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52004901/answer/151838338", "content": "\n\u4f60\u5bb6\u7684\u732b\u505a\u8fc7\u54ea\u4e9b\u4e0d\u53ef\u601d\u8bae\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56606471", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56606471/answer/152114044", "content": "\n\u8001\u5a46\u51fa\u8f68\u88ab\u6211\u53d1\u73b0\u4e86\uff0c\u5979\u8bf4\u5979\u8fd8\u613f\u610f\u548c\u6211\u597d\u597d\u8fc7\uff0c\u6211\u5185\u5fc3\u5f88\u96be\u8fc7\uff0c\u6211\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22220852", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22220852/answer/151953774", "content": "\n\u5973\u7814\u7a76\u751f\u6bd5\u4e1a\u60f3\u505a\u9500\u552e\uff0c\u7236\u6bcd\u575a\u51b3\u53cd\u5bf9\uff0c\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26416069", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26416069/answer/129736018", "content": "\n\u817e\u8bafQQ\u53f7\u88ab\u6c38\u4e45\u51bb\u7ed3\uff0c\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41763174", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41763174/answer/152038656", "content": "\n\u5982\u679c\u4f60\u662f\u4e00\u6240 211 \u5927\u5b66\u7684\u6821\u957f\uff0c\u4f60\u600e\u6837\u505a\u624d\u80fd\u4f7f\u5b66\u6821\u63a5\u8fd1\u6216\u8fbe\u5230\u4e2d\u4e0a  985 \u5927\u5b66\u7684\u6c34\u5e73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52904261", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52904261/answer/135416723", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u662f\u5426\u62e5\u6709\u8fdc\u8d85\u4e8e\u5176\u7ecf\u6d4e\u53d1\u5c55\u6c34\u5e73\u7684\u793e\u4f1a\u6cbb\u5b89\u6c34\u5e73\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57169156", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57169156/answer/151929753", "content": "\n\u73b0\u5728\u7684\u592e\u89c6 3\u00b715 \u665a\u4f1a\u662f\u5426\u5df2\u4e27\u5931\u5176\u516c\u4fe1\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47451561", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47451561/answer/151806787", "content": "\n\u542c\u8bf4\u533b\u9662\u662f\u6700\u5bb9\u6613\u66b4\u9732\u4eba\u6027\u7684\u5730\u65b9\uff0c\u4f60\u77e5\u9053\u7684\u6545\u4e8b\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21872457", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21872457/answer/152010418", "content": "\n\u5982\u4f55\u6279\u91cf\u4e0b\u8f7d A \u80a1\u62db\u80a1\u8bf4\u660e\u4e66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30142058", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30142058/answer/151845207", "content": "\n\u9876\u7ea7\u7684\u7a0b\u5e8f\u5458\u662f\u600e\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56997296", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56997296/answer/151372725", "content": "\n\u666e\u901a\u4eba\u662f\u5426\u53ef\u80fd\u6bd4\u653f\u5e9c\u9ad8\u5c42\u66f4\u806a\u660e\u3001\u6216\u662f\u770b\u5f85\u95ee\u9898\u66f4\u6df1\u523b\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48035752", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48035752/answer/119127273", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u503c\u5f97\u4e00\u770b\u7684\u71c3\u5230\u7206\u7684\u7535\u5f71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56975991", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56975991/answer/151598341", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7236\u6bcd\u8bf4\u7684\u300c\u522b\u4e0a\u77e5\u4e4e\u90a3\u4e2a\u7834\u7f51\u7ad9\u4e86\uff0c\u51c0\u8bf4\u70b9\u6b6a\u7406\u3002\u300d\u8fd9\u53e5\u8bdd?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30338566", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30338566/answer/152008271", "content": "\n\u5982\u4f55\u6559\u80b2\u5b69\u5b50\u9632\u536b\u6027\u4fb5\u513f\u7ae5\u8005\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24037555", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24037555/answer/152062840", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u5408\u80a5\u5b58\u8fd1\u4e07\u540d\u5cb3\u98de\u540e\u4eba\u56e0\u5bb6\u6cd5\u81f3\u4eca\u9c9c\u4e0e\u79e6\u59d3\u901a\u5a5a\u300d\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27547892", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27547892/answer/131459678", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u62cd\u6848\u53eb\u7edd\u7684\u7b97\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47647183", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47647183/answer/152082395", "content": "\n\u5317\u4eac\u7684\u623f\u4ef7\u662f\u4e0d\u662f\u6b63\u5728\u900f\u652f\u7740\u5317\u4eac\u5e74\u8f7b\u4eba\u7684\u521b\u9020\u529b\u548c\u751f\u6d3b\u54c1\u8d28\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57136684", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57136684/answer/151961074", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5171\u9752\u56e2\u4e2d\u592e\u5ba3\u4f20\u90e8\u53d1\u89c6\u9891\u652f\u6301\u6556\u5382\u957f\u63ed\u9732\u6e38\u65cf\u7f51\u7edc\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47647183", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47647183/answer/151764142", "content": "\n\u5317\u4eac\u7684\u623f\u4ef7\u662f\u4e0d\u662f\u6b63\u5728\u900f\u652f\u7740\u5317\u4eac\u5e74\u8f7b\u4eba\u7684\u521b\u9020\u529b\u548c\u751f\u6d3b\u54c1\u8d28\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46421579", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46421579/answer/151993887", "content": "\n\u6500\u5ca9\u5bf9\u4e00\u4e2a\u4eba\u7684\u5f71\u54cd\u5230\u5e95\u6709\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49642449", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49642449/answer/151974170", "content": "\n\u6700\u8ba9\u4f60\u9707\u64bc\u7684\u6e38\u620f\u7ec6\u8282\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47560637", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47560637/answer/151862109", "content": "\n\u77e5\u4e4e\u7684\u5b97\u6559\u7248\u5757\u5e94\u8be5\u53d6\u6d88\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40094762", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40094762/answer/152099056", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8d85\u8d8a\u65f6\u4ee3\u5ba1\u7f8e\u7684\u4f5c\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57182567", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57182567/answer/152020149", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5ddd\u666e\u75db\u65a5\u590f\u5a01\u5937\u5dde\u8054\u90a6\u6cd5\u5b98\u6682\u505c\u65b0\u65c5\u884c\u7981\u4ee4\u662f\u201c\u53f2\u65e0\u524d\u4f8b\u7684\u53f8\u6cd5\u8d8a\u6743\"\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38894816", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38894816/answer/151483911", "content": "\n\u4f60\u4e70\u7684\u6700\u5931\u8d25\u7684\u4e1c\u897f\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29216275", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29216275/answer/151883151", "content": "\n\u600e\u4e48\u56de\u590d\u624d\u80fd\u6709\u529b\u5730\u5426\u5b9a\u300c\u6211\u559c\u6b22\u8349\u8393\u800c\u4f60\u5374\u7ed9\u4e86\u6211\u4e00\u8f66\u82f9\u679c\uff0c\u611f\u52a8\u4e86\u81ea\u5df1\u5374\u4ece\u672a\u611f\u52a8\u5230\u6211\u300d\u8fd9\u6837\u7684\u8bf4\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55351437", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55351437/answer/150371159", "content": "\n\u65f6\u95f4\u5230\u5e95\u5b58\u5728\u4e0d\u5b58\u5728\uff0c\u5982\u679c\u5b58\u5728\uff0c\u5176\u672c\u8d28\u53c8\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52992122", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52992122/answer/151838926", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u8da3\u7684\u6848\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55137134", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55137134/answer/145817277", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u65e5\u5267\u300a\u4e1c\u4eac\u5973\u5b50\u56fe\u9274\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57169242", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57169242/answer/151846225", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 2017.3.16 \u7279\u6717\u666e\u7684\u65b0\u7248\u516d\u56fd\u65c5\u884c\u7981\u4ee4\u518d\u6b21\u88ab\u5224\u65e0\u6548\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56606471", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56606471/answer/151857346", "content": "\n\u8001\u5a46\u51fa\u8f68\u88ab\u6211\u53d1\u73b0\u4e86\uff0c\u5979\u8bf4\u5979\u8fd8\u613f\u610f\u548c\u6211\u597d\u597d\u8fc7\uff0c\u6211\u5185\u5fc3\u5f88\u96be\u8fc7\uff0c\u6211\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57136684", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57136684/answer/151814830", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5171\u9752\u56e2\u4e2d\u592e\u5ba3\u4f20\u90e8\u53d1\u89c6\u9891\u652f\u6301\u6556\u5382\u957f\u63ed\u9732\u6e38\u65cf\u7f51\u7edc\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26090029", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26090029/answer/152012026", "content": "\n\u6c11\u570b\u662f\u5426\u771f\u7684\u81f3\u5c11\u9913\u6b7b\u5169\u5104\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22735277", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22735277/answer/152125809", "content": "\n\u4f60\u66fe\u7ecf\u7528\u8fc7\u4ec0\u4e48\u5c0f\u4f17\u4f46\u662f\u597d\u7528\u6216\u8005\u975e\u5e38\u6709\u8da3\u7684\u7535\u5b50\u4ea7\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56761229", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56761229/answer/151995909", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 2017 \u5e74 2 \u6708\u4e2d\u56fd\u5916\u6c47\u50a8\u5907\u91cd\u56de 3 \u4e07\u4ebf\u7f8e\u5143\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57136684", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57136684/answer/152012189", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5171\u9752\u56e2\u4e2d\u592e\u5ba3\u4f20\u90e8\u53d1\u89c6\u9891\u652f\u6301\u6556\u5382\u957f\u63ed\u9732\u6e38\u65cf\u7f51\u7edc\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57201460", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57201460/answer/151982478", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u67d0\u5927\u5b66\u8bfe\u524d\u626b\u4e8c\u7ef4\u7801\u7b7e\u5230\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57151638", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57151638/answer/152037473", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u201c\u4e0d\u5728\u5783\u573e\u5806\u627e\u7537\u670b\u53cb\u201d\u8fd9\u53e5\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33719519", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33719519/answer/151288440", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u6709\u54ea\u4e9b\u6027\u4ef7\u6bd4\u9ad8\u7684\u521b\u610f\u5bb6\u5c45\u5bb6\u5177\u63a8\u8350\uff1fmuji\u98ce/\u5317\u6b27\u98ce\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29115889", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29115889/answer/134040976", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u6709\u4e00\u4e9b\u5f88\u6f02\u4eae\u7684\u5973\u5b69\u5b50\u5f53\u6027\u5de5\u4f5c\u8005\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56502019", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56502019/answer/151773091", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u77e5\u4e4e\u4e0a\u6709\u90a3\u4e48\u591a\u4eba\u9ed1\u4e2d\u533b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47883186", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47883186/answer/151846965", "content": "\n\u96f6\u57fa\u7840\u5982\u4f55\u5b66\u722c\u866b\u6280\u672f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38708083", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38708083/answer/151924988", "content": "\n\u4f60\u611f\u89c9\u4e2d\u56fd\u6700\u8ba9\u4eba\u4e0d\u89e3\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56997296", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56997296/answer/151979514", "content": "\n\u666e\u901a\u4eba\u662f\u5426\u53ef\u80fd\u6bd4\u653f\u5e9c\u9ad8\u5c42\u66f4\u806a\u660e\u3001\u6216\u662f\u770b\u5f85\u95ee\u9898\u66f4\u6df1\u523b\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/42507398", "answer": "https://www.zhihu.com/question/42507398/answer/151932161", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f18\u79c0\u7684\u300c\u4e00\u53e5\u8bdd\u79d1\u5e7b\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56984523", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56984523/answer/151994687", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u672c\u5730\u4eba\u89c9\u5f97\u8d85\u7f8e\u5473\u4f46\u5916\u5730\u4eba\u5403\u4e86\u4f1a\u7edd\u671b\u7684\u7279\u4ea7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55828970", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55828970/answer/151498320", "content": "\n\u53e4\u4eca\u4e2d\u5916\u6709\u54ea\u4e9b\u4eba\u771f\u6b63\u7b97\u5f97\u4e0a\u300c\u633d\u72c2\u6f9c\u4e8e\u65e2\u5012\uff0c\u6276\u5927\u53a6\u4e4b\u5c06\u503e\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23407735", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23407735/answer/152084295", "content": "\n\u662f\u4e0d\u662f\u5927\u591a\u6570\u7537\u5b69\u90fd\u559c\u6b22\u96cf\u7530\uff0c\u800c\u4e0d\u662f\u5c0f\u6a31\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57230745", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57230745/answer/152079003", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u73e0\u6c5f\u9891\u9053\u300a\u6cd5\u6848\u8ffd\u8e2a\u300b\u8282\u76ee\u57283\u670817\u65e5\u64ad\u51fa\u300a\u8001\u56de\u5927\u6218\u70b8\u5f39\u661f\u300b\u65f6\uff0c\u64ad\u5230\u4e00\u534a\u65f6\u8282\u76ee\u88ab\u64a4\u9500\u9ed1\u5c4f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23169329", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23169329/answer/152047698", "content": "\n\u788e\u7247\u5316\u9605\u8bfb\u7684\u5371\u5bb3\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22279974", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22279974/answer/110909650", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u963f\u62c9\u4f2f\u6253\u4e0d\u8d62\u4ee5\u8272\u5217\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54004229", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54004229/answer/152064215", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u9177\u7684\u8bbe\u8ba1\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56976768", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56976768/answer/151929075", "content": "\n\u56fd\u5185\u5f71\u89c6\u5708\u4e2d\u6709\u54ea\u4e2a\u6f14\u5458\u7684\u6f14\u6280\u5df2\u88ab\u5c01\u795e\uff0c\u5217\u4e3eTA\u7684\u6f14\u6280\u4ee3\u8868\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37273749", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37273749/answer/151556013", "content": "\n\u4f60\u770b\u8fc7\u7684\u6700\u5947\u8469\u7684\u7535\u5f71\u662f\u54ea\u4e00\u90e8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54973790", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54973790/answer/150805904", "content": "\n\u6708\u751f\u6d3b\u8d39\u53ea\u6709500\u7684\u5927\u5b66\u5973\u751f\u5982\u4f55\u5b66\u4e60\u5316\u5986\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55154790", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55154790/answer/143693909", "content": "\n\u65e5\u672c\u52a8\u6f2b\u5728\u56fd\u5185\u7684\u76db\u884c\u662f\u5426\u662f\u4e00\u79cd\u6587\u5316\u5165\u4fb5\u7684\u8868\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20273665", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20273665/answer/151673083", "content": "\n\u5b9e\u884c\u4e86\u6c11\u4e3b\u5236\u5ea6\u7684\u5370\u5ea6\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5145\u65a5\u7740\u5b98\u50da\u8150\u8d25\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/42005107", "answer": "https://www.zhihu.com/question/42005107/answer/93236188", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5973\u5b69\u5b50\u590f\u5929\u53ef\u4ee5\u7a7f\u77ed\u88e4\uff0c\u800c\u7537\u5b69\u5b50\u7a7f\u77ed\u88e4\u5374\u88ab\u8ba4\u4e3a\u662f\u6ca1\u6559\u517b\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57238700", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57238700/answer/152168971", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b2017/3/17\u5317\u4eac\u697c\u5e02\u65b0\u653f\uff1a\u8ba4\u623f\u53c8\u8ba4\u8d37\uff0c\u4e8c\u5957\u623f\u9996\u4ed860%\u3001\u975e\u666e80%?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20783828", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20783828/answer/152069059", "content": "\n\u7a0b\u5e8f\u5458\u5fc5\u5907\u7684\u597d\u7f51\u7ad9\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51682490", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51682490/answer/151747047", "content": "\n\u897f\u6e38\u8bb0\u4e2d\u6709\u4ec0\u4e48\u53ef\u60b2\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20913850", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20913850/answer/16599051", "content": "\n\u9632\u98ce\u6253\u706b\u673a\u7684\u5b9e\u73b0\u539f\u7406\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57140553", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57140553/answer/151826290", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e09\u661f\u672a\u767b\u4e0a 2017 \u5e74\u4e2d\u592e\u7535\u89c6\u53f0 3\u00b715 \u665a\u4f1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26937225", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26937225/answer/151669790", "content": "\n\u5361\u5c14\u00b7\u9a6c\u514b\u601d\u5230\u5e95\u6709\u591a\u4f1f\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/42087590", "answer": "https://www.zhihu.com/question/42087590/answer/136607054", "content": "\n\u7f51\u6613\u4e25\u9009\u6240\u552e\u5356\u7684\u4ea7\u54c1\uff0c\u5176\u5b9e\u9645\u8d28\u91cf\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57169156", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57169156/answer/152132245", "content": "\n\u73b0\u5728\u7684\u592e\u89c6 3\u00b715 \u665a\u4f1a\u662f\u5426\u5df2\u4e27\u5931\u5176\u516c\u4fe1\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56052671", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56052671/answer/151473312", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u78a7\u6842\u56ed\u80fd\u4e00\u76f4\u9ad8\u6b4c\u731b\u8fdb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57156910", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57156910/answer/151962071", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e09\u661f\u6ca1\u6709\u4e0a 2017 \u592e\u89c6 3.15 \u665a\u4f1a\u7684\u66dd\u5149\u540d\u5355\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21724973", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21724973/answer/88873083", "content": "\n\u5938\u5b69\u5b50\u806a\u660e\u548c\u5938\u5b69\u5b50\u52aa\u529b\u771f\u7684\u4e0d\u540c\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51127955", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51127955/answer/124349761", "content": "\n\u5218\u90a6\u6709\u6ca1\u6709\u5927\u5fd7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36351193", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36351193/answer/152121062", "content": "\n\u5065\u8eab\u5c0f\u767d\u5982\u4f55\u5065\u8eab\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57046428", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57046428/answer/151463667", "content": "\n\u8d8a\u9760\u8fd1\u6676\u5706\u5706\u5fc3\uff0c\u5207\u5272\u51fa\u6765\u7684 CPU \u4f53\u8d28\uff08\u8d28\u91cf\uff09\u66f4\u597d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/42326507", "answer": "https://www.zhihu.com/question/42326507/answer/151975852", "content": "\n\u4e0a\u6d77\u79df\u552e\u6bd4\u5df2\u7ecf900\u4e86\uff0c\u8fd8\u8981\u4e0d\u8981\u4e70\u623f\uff0c\u5e74\u6536\u76ca\u7387\u767e\u5206\u4e4b\u4e00\u70b9\u591a\uff0c75\u5e74\u56de\u672c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33535652", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33535652/answer/56888208", "content": "\n\u65b0\u7586\u751f\u4ea7\u5efa\u8bbe\u5175\u56e2\u7684\u5386\u53f2\u548c\u5f53\u524d\u7684\u5b9a\u4f4d\u5e94\u8be5\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20282222", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20282222/answer/149728247", "content": "\n\u600e\u6837\u8ba4\u8bc6\u6bd4\u4f60\u4f18\u79c0\u7684\u4eba\u5e76\u548c\u4ed6\u4eec\u6210\u4e3a\u670b\u53cb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41404094", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41404094/answer/151958066", "content": "\n\u300a\u54c6\u5566 A \u68a6\u300b\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22148525", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22148525/answer/50399190", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u4e16\u7eaa\u6b27\u6d32\u53d1\u5c55\u5f97\u5f02\u5e38\u7f13\u6162\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47442187", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47442187/answer/151901158", "content": "\n\u662f\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4e2d\u56fd\u5f88\u591a\u4e1c\u897f\u770b\u8d77\u6765\u5f88low\u6216\u8005\u6ca1\u6709\u7f8e\u611f\u548c\u8d28\u611f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56829524", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56829524/answer/151925609", "content": "\n\u300c\u56fd\u9645\u5987\u5973\u8282\u300d\u7684\u300c\u5987\u5973\u300d\u662f\u5426\u592a\u8fc7\u5bb9\u6613\u88ab\u8bef\u89e3\uff0c\u4ee5\u81f4\u4f20\u64ad\u4e0d\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29115889", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29115889/answer/151718960", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u6709\u4e00\u4e9b\u5f88\u6f02\u4eae\u7684\u5973\u5b69\u5b50\u5f53\u6027\u5de5\u4f5c\u8005\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56606354", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56606354/answer/151562814", "content": "\nofo\u6709\u4e86700Bike\uff0c\u6469\u62dc\u6709\u4e86\u5bcc\u58eb\u5eb7\uff0c\u5171\u4eab\u5355\u8f66\u5927\u6218\u672a\u6765\u4f1a\u6709\u4ec0\u4e48\u53d8\u5316\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40277320", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40277320/answer/151953997", "content": "\n\u7a0e\u6536\u5236\u5ea6\u662f\u300c\u5bcc\u4eba\u5728\u4ea4\u7a0e\u517b\u7a77\u4eba\u300d\u5417\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49355450", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49355450/answer/151882668", "content": "\n\u6469\u62dc\u5355\u8f66\u7684\u76c8\u5229\u6a21\u5f0f\u548c\u53ef\u6301\u7eed\u5229\u6da6\u6765\u6e90\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55137134", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55137134/answer/149897433", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u65e5\u5267\u300a\u4e1c\u4eac\u5973\u5b50\u56fe\u9274\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57059827", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57059827/answer/151988042", "content": "\n\u8ddf\u559c\u6b22\u7684\u4eba\u4e00\u8d77\u6253\u6e38\u620f\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57125225", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57125225/answer/151969823", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5468\u5c0f\u5e73\u4e0e\u738b\u82b3\u7ed3\u5a5a\uff1f\u300a\u6211\u5bf9\u5979\u8bf4\uff1a\u8eab\u8bb8\u5bb6\u56fd\uff0c\u5fc3\u8bb8\u4f60\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26896586", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26896586/answer/151571788", "content": "\n\u6709\u4e2a\u5b66\u533b\u7684\u5973\u670b\u53cb\u662f\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57212733", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57212733/answer/152023125", "content": "\n\u5982\u4f55\u8ddf\u6b66\u53cb\u4ea4\u6d41\u529f\u592b\u5462\uff0c\u65e0\u8bba\u662f\u6563\u6253\u7684\u8fd8\u662f\u6b66\u672f\u7684\uff0c\u9047\u5230\u4e00\u6b21\u8e22\u9986\u4ea4\u6d41\uff0c\u77ac\u95f4\u4e0d\u4f1a\u5904\u7406\u4e86\uff0c\u8bf7\u6559\u5927\u5bb6?\n"}]